\ProvidesPackage{beamerthemeJUB_DatosContacto}[2014/03/20]
\usepackage{tikz}




\definecolor{JOrange}{RGB}{255,155,55}
\definecolor{JBlue}{RGB}{ 71,71,71}
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
\definecolor{darkBlue}{RGB}{0,0,120}


% Outer theme
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\useoutertheme[width=.15\paperwidth]{sidebar}
\setlength{\beamer@headheight}{.165\paperheight}
\pgfdeclareimage[width=.13\paperwidth]{small-logo}{headerBAOBAB.jpg}
%\pgfdeclareimage[width=.23\paperwidth]{main-logo}{jjlogo}
%\pgfdeclareimage[width=.33\paperwidth]{large-corner}{large-corner}
\pgfdeclareimage[height=\beamer@headheight]{small-corner}{small_corner.jpg}
\pgfdeclareimage[width=1\paperwidth]{portada}{Portada.jpg}
\setbeamertemplate{sidebar left}{%
	\vskip7pt
	\insertverticalnavigation{\beamer@sidebarwidth}%
}

\setbeamertemplate{footline}[text line]{%
	\insertshortauthor\strut\hfill\insertshorttitle\hfill\insertshortdate\hspace{1em}\insertframenumber/\inserttotalframenumber}

\addtobeamertemplate{frametitle}{}{%
	\begin{pgfpicture}
		\pgf@relevantforpicturesizefalse
		\pgftransformxshift{-\Gm@lmargin}
		\pgftransformyshift{\beamer@headheight+18pt}%localización barra separadora header
		\pgftext[at=\pgfpoint{\paperwidth}{-\beamer@headheight},right,base]{\pgfuseimage{small-corner}}
		
		%barra separadora header
		\pgfpathmoveto{\pgfpoint{.15\paperwidth}{0pt}} %posicion
		\pgfpathlineto{\pgfpoint{.15\paperwidth}{-\beamer@headheight}} %posicion
		\pgfsetlinewidth{3.5pt}% espacios entre cuadrados del header
		\pgfsetinnerlinewidth{1pt}%grosor barra
		\pgfsetinnerstrokecolor{JOrange} %color barra
		\pgfsetcolor{white} %color fondo header
		\pgfusepath{stroke} %tipo
		
		%barra panel lateral
		\pgfpathmoveto{\pgfpoint{.15\paperwidth}{-.23\paperheight}} %posicion
		\pgfpathlineto{\pgfpoint{.15\paperwidth}{-.97\paperheight}} %posicion
		\pgfsetlinewidth{1pt} %grosor
		\pgfsetinnerlinewidth{0pt}
		\pgfsetcolor{JOrange} %color
		\pgfusepath{stroke} %tipo
		\pgftext[at=\pgfpoint{.075\paperwidth}{-.97\paperheight},center,base]{\pgfuseimage{small-logo}}
	\end{pgfpicture}%
	\vskip-25pt%
}





\addtobeamertemplate{title page}{%
	\begin{tikzpicture}{title}
	
	\useasboundingbox (0,0) rectangle(\the\paperwidth,\the\paperheight);
	\node[inner sep=0] at (8.8,1.2) {\includegraphics[width=.3\textwidth]{headerBAOBAB.jpg}};
	\fill[color=JOrange] (7.3,2) rectangle(11,12);
	\fill[color=JBlue](-3,-3) rectangle(7.3,2);
	\node[color = JOrange, text width=4cm,font=\large] at (1.5,8) {\insertshorttitle};
	\node[color = JOrange, text width=4cm,font=\normalsize] at (2,7) {\insertshortsubtitle};
	\node[color = black, text width=4cm,font=\small] at (3,6) {\insertshortdate};
	\node[color = black, text width=6cm,font=\small] at (3.2,5) {\insertinstitute};

	\end{tikzpicture}

}


{}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Inner Theme
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\useinnertheme{rectangles}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\setlength{\leftmargini}{.5em}
\setlength{\leftmarginii}{1.0em}
\setlength{\leftmarginiii}{1.5em}
\setlength{\leftmarginiv}{2.0em}
\setlength{\leftmarginv}{2.5em}
\setlength{\leftmarginvi}{3.0em}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Colours
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usecolortheme[named=JOrange]{structure}
\usecolortheme{rose}
\setbeamercolor{title page}{fg=white}
\setbeamercolor{title background}{fg=JOrange,bg=JBlue}
\setbeamercolor{logo}{bg=JOrange}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=JOrange,bg=JBlue}
\setbeamercolor{section in sidebar}{fg=JOrange}
\setbeamerfont{section in sidebar}{series=\bfseries}
\setbeamercolor{block title}{bg=JBlue!28!white,fg=JBlue}
\setbeamercolor{block body}{bg=JOrange!15!white}

\setbeamercolor{block title}{fg=Brown,bg=JOrange!75!JOrange}
\setbeamercolor{block body}{fg=JBlue,bg=LightOrange!75!LightOrange}


\newcommand\ThankYouFrame{
\begin{frame}[plain,t]
	
\end{frame}


}
